Saying goodbye to Flash in Chrome

Today, Adobe announced its plans to stop supporting Flash at the end of 2020.

For 20 years, Flash has helped shape the way that you play games, watch videos and run applications on the web. But over the last few years, Flash has become less common. Three years ago, 80 percent of desktop Chrome users visited a site with Flash each day. Today usage is only 17 percent and continues to decline.

目前，Chrome已經透過彈出視窗提醒部分使用者對Flash的支援即將結束。Chrome將於今年12月徹底結束對Adobe Flash Player的支援，目前使用者仍可以手動選擇啟用Adobe Flash Player外掛程式，但支援到期之後，Chrome將徹底禁止調用Flash外掛。

之前微軟就曾表示，其瀏覽器移除Flash外掛的最後期限是2020年12月前，屆時無論是經典版的Edge（Spartan）亦或是IE11都將於2020年底告別Flash外掛。

據悉，微軟會先於2019年剩餘的時間裡讓大家做好準備，至於採用Chromium內核的新版Edge瀏覽器，微軟表示其會與Chromium項目同一時間表來逐步淘汰傳統的Adobe產品。

但好似仲有D 片要允計執行flash 先播到

咁到時d flash game 咪全部都玩唔到

就係仲有D 片要允計執行flash 先播到

有D 睇波網

仲有好多online 軟件都要用允許Flash先用到

不過全地球又唔係得Chrome 一個browser